公投：聖誕節vs農曆新年

鍾意聖誕節 —正評
鍾意農曆新年—負皮

鐘意佛誕

推

鍾意我国国慶

鍾意多假嘅節日

過年周圍唔開門真係好冇癮

聖誕節浪漫好多

正皮收割post

新年氣氛好

聖誕節毒撚惡夢

新年收利是收到手軟